Sunlight Financial 集中討論 (1)

太陽能股炒爆機無人講我講

勁

Lm

G CHI

直接講邊隻 我再跟

唔識睇

LM

財巴放棄左TPGY?

咁你答我點解保利協鑫能源同信義光能都可以炒爆機？

無呀 重倉SH共同進退

sofi又無得玩

1000@17 留名

財巴但係TPYG依家只係Strong hole！！！

唔係SH等merger咩

陪你到天荒地老

點做到

點解係文字討論？ 無語音？